乃木坂46討論區#50:白石麻衣寫真發行數23萬突破

A3都開始鳩嗌

Lm

LM

lm

留名

東強 11月7-8

平日點睇牙

一唔一齊排？

排咩

入場握手

無所謂 我仲係場入面。。。
仲有要搵左廁所先 忍左幾粒鐘

Telegram @hashimotonanami

照飛去睇

不了

上次我都忍左幾粒鐘 會場廁所打蛇餅
要走番出去lawson既廁所

Pm左

冇假，不了

射波即日來回

支持

試過啦，辛苦架，上次娜娜仲要射波

收嗲拎我啲錢

已經叫娜娜收嗲了

買！

自從搭上左松村...

一個推射波 一個推Solo Mid 心情複雜

【更新】北野日奈子 18thシングル「逃げ水」発売記念 全国握手会 千葉会場＠幕張メッセ 欠席のお知らせ
2017.09.10
本日9月10日（日）幕張メッセで開催する18thシングル「逃げ水」発売記念 全国握手会ですが、北野日奈子が体調不良のため、当イベントを欠席させていただくことになりました。
握手会を楽しみにされていたお客様には、大変深くお詫び申し上げます。
尚、それに伴い以下のレーン変更を行わせて頂きます。予めご了承頂いたうえ握手会にご参加ください。

＜レーン変更＞
●第10レーン：北野日奈子・中田花奈⇒阪口珠美・中田花奈に変更
●第21レーン：与田祐希・阪口珠美⇒与田祐希ソロレーンに変更

你地全部冷血！涼薄！

新飯留名

入到去 我堀都唔算多人 唔洗好似其他top咁兜幾圈

傻西先去全握

福氣黎

岩岩屎忽痕睇左天使之刃
不過對結局唔意外
因為我好記得以前有個巴打大字話櫻隊係真兇

愈睇佢個樣好似愈奇怪

太遲頓

請支持美波

p得勁啫

你地加油

黐左線

千鳥勁過雷切

明明雷切勁d

又係千鳥vs雷切

全国握手会 幕張

俺「方言で告白してください！」
なぁちゃん 「好きやで〜」
俺 「ありがとうございます！」

剥がし

あんま表現できないけど、
とりあえずめっちゃ緊張して、夢のような時間でした笑笑

呀～～～～～～～～
原來咁講都得

This very basic 喎庸哥

上次我諗得好複雜
之後柒晒

你下次同沙友理玩囉

禾巧想同娜娜面對面講野牙

"我要殺死松村黎條仆街"
日文點講

「死ぬほど松つんのことあいしてる」

美波同桃子好正

bookmark先
thx

detail

美波守尾門
小弟第一次握手 比人拍一拍就即刻縮手
美波之後捉番我隻手 鏈一下
同我講要再黎過

weak

白石麻衣写真集『パスポート』が10刷りで発行部数23万部を突破しました！発売から7ヶ月が経過しても、売れ続けています！

写真は23万部お祝いのケーキを食べる白石さん🎂🎂🎂🎂

同你一樣咁weak

你返去同守守青玩水啦

畀機會金巴嚟學文法

日奈子上返選拔都射波

日奈子條路似唔似小公主

上返選拔更加可以射波

乃po日文教學

咁你可以翻譯返果句日文點解未

未
我睇左一次
無理到

金庸終於面對自己內心想法

祝福金巴同松G

又比人跣

下 明顯日奈子多資源咁多

口裹說不

握手真開心

睇到福山青個反應就諗起第一次第一張握嘅羞澀

講緊個身體狀況
小公主果時又係成日体調不良
射波射到要休息一單

而家日奈子又係咁

你想話個future path?

一拳打落松村到

我等一次握係hang左機
聲都出唔到

sm play

有邊個唔係

影相都係咁

浪漫

七仔講左句「お疲れさま」
我仲係呆左 之後比人推走

香b

松村係咪7單開始收皮

你見過收皮既人可以中文春照入選拔 唔握手霸住福神未

諗起拳交

有金巴照住

我指開始跌人氣

諗起第一次握香b知我唔識日文carry我

第一次握就係見到呢個嘴嚇撚死me

第一次真係好正

嘩Karin

你走啦

幾年前第一次去真係唔識的

我堀已經截左龍 但係美月, 葉月 大園,梅澤仲係長龍😂

Karin越黎越靚

嘩 大成咁既

連對腳都長埋

好攪笑 Karin話佢著黎件紫色連身裙影相 影到大肚咁

佢條熱褲短+休得高 整到對腳長左咁
其實Karin下盤幾穩

今日全握兩位巴打 有無report分享

禾花屌打

Karin

太騎呢
不了

得美波個回應比較深刻
其他都講ありがとう 我就比人推走左
可能我日文唔好 佢地聽得唔清楚
蓮加對前個飯講好き 我又唔識用日文叫佢講好き
好後悔前之前無練好d日文

美波

去開餐

今晚七仔上左おしゃれイズム 嘉賓係平野美宇
5分鐘度
送CD之後又影相

可唔可以講下同美波講左D乜?
基本上全握真係秒推

再練好D日文下次個握

Q埋手

仆佢個臭TB街

我同佢講我係香港黎
佢碌大隻眼同我講本当にですか 嬉しい
我比人拍一拍就縮手走
佢捉番我隻左手 同我講遲d再黎過

Btw 三期生d皮膚好靚 特別係桃子同蓮加

加推未

迷白谷招人

已經加推哂

pmed

Pmed

下單抽左未

其實班女對個個都是咁 ‼️
e.g. 係咪都本当にですか 嬉しい～‼️
or有d特別例子係咪都あっそっかあ～‼️

標準答案

蓮加 cristina 麗乃講句ありがとう就完

有婦之夫咪搞禾白

G持

友禾月

法唔法國最近工事工好睇左？

btw , 娜娜好正呀！！！

クイズ王

不了 上兩集無睇

me 覺得不錯

wa咁高科技啊宜家

真衣

二足のBBA係咩意思

用兩隻腳行路既呀婆？

靚到癲！

好似係北海道

屌，搵我女神喊件事來bin C

迷七答唔到係咪要出坑

優蛋好波！！

逼害我七

易過食飯

笑撚死

挑，肥料呢題易啦

讀多d書啦😂😂😂😂😂

成班都唔識字，桃子直頭。。。

老豆改咁難寫個名比阿女

禾鳥白濁

大佬個姓唔係禾話事

笑死

好撚離譜

抽得

係喎

做咩唔揀Karin

我覺得應該搵一寶

邊有一寶呀青

送比獸父睇

sizebook死網
mobile入樂天，樂天死網

睇條毛

冇留意

七仔：金庸 乖過黎鍚一啖

見到都心痛

今集正
飛鳥笑鳩人 最後自己受

正想cap依張gif

日文會話能力同mb答覆都係成正比

能夠遇上七瀬 我太幸福了

傳說話比起自己講邊到嚟等MB問會好啲

咁比mb/飯定左型做架仔可以點搞

證明你似架仔 有潛質

請善用自己嘅外表同僅有嘅摸手時間去flirt佢

打書釘
本週play禾鳥西面真係痴L線好正
買

就咁睇圖今集工事中好似幾好睇

好睇過催眠同老尷旅行

淫到
等禾好好教訓下佢

好想俾禾鳥用呢個眼神蹂躪踐踏

Me2

「#西野七瀬 /ゲーミングパソコン」篇 6秒

#マウスコンピューター

我全部射晒比堀

第一次一講完hong kong已經食螺絲 佢驚訝+句hong kong?
第二次緊張到一開始無講野 佢望住我 我先講句大好き 佢笑左下之後講多謝
第三四次都係讚佢可愛同埋講點喜歡佢 佢都係講多謝
之後一次過射10張 我plan左講三句野 但係緊張到淨係嗡到啲單字 佢捉住我隻手 眼神好似叫我唔洗緊張咁 等我講埋落去

好想握手

3月

有排

我都想再握

仆街睇完ptt個握misa嘅repo有啲想抽misa

腩呢

第二輪得番好少
開哂3張單抽

抽左啦

巧

咩repo, lin呢

老豆巴幾時改名

[REPO] 170910 逃げ水全国握手会@幕張

只能說your肥絲your飛滋

我愛你

11月有10張みさ

み：臭い！

第一次握嚟講算係咁啦 都係講大路嘢多

不誠實‼️

因為太攰四點幾已經無排等まとめ 等到差唔多七點 等到差啲想放棄

我唔撚推其他人啦
握埋今次唔握其他人啦
你快d出返黎啦

搞到好想抽桃子添

抽

圖已cap!

全握真係體力大考驗

聽住先

相信巴打好快會變認知巨

好想去見蓮加

請多多支持我條女みさ
みさ是個好女仔
又正握手又好對應
又唔會射波
利申:上次握完已經返唔到轉頭

細字重點

哭Ka!!!

日文廢鳩表示 上次講完我係由香港嚟 會一直應援呢啲罐頭句之後 佢應完ありがとう之後仲補多句你日文講得好好 即刻沉晒船

因為你日文真係講得好好

我都想見
好想每一次握手會去見佢 睇住佢慢慢大過

比我私有化左啦

我日文好差 次次去到都唔知講咩好

禾就醒目呢，一握就握十幾張！

我頂你呀

講還講

禾花屌打‼️

棄7？

兩個都係禾條女‼️

左邊屌打‼️

右邊屌埋

其實禾both

唔貪心,淨係要禾堀

你是戇鳩

【乃木坂４６・西野七瀬さんが】
今度は学校の制服をセイフクしますよ。

どんな制服が登場するかは、番組サイトで。
西野さんのリアクションは、この動画で♪

『世界制服 学校を制服』
11（月）夜11:00 #Eテレ

今晚香港時間10點

❓❓❓

對七仔永遠不離不棄

唔貪心
雙飛

禾貼圖炸啵ching

ワン様

今朝好多PAGE都講

近日咪即係琴晚

此帖必火

好多人話Karin大波
心諗被騙了

等我握手同Karin講佢而家係香港好紅

❤️

有待開發

9/12(火)18:20〜✨

映画『#あさひなぐ』舞台挨拶の模様をスマホとカメラで２元生中継🎉
スマホ配信は18:10〜事前特番も配信😆

視聴👇
スマホ版：
カメラ版：

#乃木坂46

聽晚又SR

又呃塔

左邊❤️
右邊👍🏻

❤️❤️❤️

呢啲垃圾媒體 成撚日偷圖 仲要唔知全團仲有啲咁靚嘅女 個個on9揀左

姊妹丼

有無問你拎錢

日奈baby家姐

無

死ぬほどずーのことをあいしてる

睇左下men club啲comment
純奈俾人話係人妖
慘

拿破崙

私が認知してるファンの人に
偶然街中で会ったとして、
その人がデート中だったとして、
その彼女には
ヲタクやってること
秘密にしてたとしたら。

黎段我唔係好明 請指教

我有認識既飯偶然會係街見到
咁果個飯拍緊拖
如果佢女朋友做御宅黎樣野係秘密咁進行

係咪咁解？？？

上開果個垃圾網留言既都唔慌係乜正常男人啦扮晒high class既j 圖網

喺街度遇到啲認得嘅偽毒拍緊拖
如果佢係瞞住自己條女嚟搵我嘅
咁我究竟應該俾咩反應好呀(笑)

ho ball‼️

唔識日文完全唔驚

諗起之前「西野七瀨」呢個名都特登貼圖出嚟ff

唔講日文嘅日本人

<3

如果咁岩係街到遇到一個我認得既飯
又如果佢係拍緊拖
咁又如果佢條女做緊毒絲既事無同人講

好似係咁......

detail plz

唔該晒

黎段係高山巴譯既

信老豆好啲
me日文n380

我覺得呢段岩D

禾日文巧差唔巧信禾

即係邊段？高山巴定獸父？

禾覺得both are wrong

呢段
後面話會唔會因為呢件事而成為嗌交既契機，如果係女做毒絲條仔都唔會嬲啦 同埋係その彼女には唔係その彼女は

類似事件可以睇早幾個星期集唔識寫波波講返同菜菜香撞到FAN果單野

利申日文N380

彼女には 其實有咩好討論

教小弟未

早知問佢鐘唔鐘意乃團，偽日應該立即收皮

金巴又認錯人啦

唔知有無人睇左Karin純奈圖之後入坑

成班波控

正常男人我明既

等睇新飯入黎

二期生的春天

かりん又話想去海外迪迪尼, 即係又會private來香港

等禾保護佢

係 佢係黎搵我

可能去美國呢

佢之前提過同屋企人來過香港迪迪尼幾次,
所以上次西瓜member先搵佢帶隊做導遊來香港
佢特別鐘情香港

又嚟，乜有咁好玩咩

日本人一定睇46咖咩

野外

DO LA DO LA

日本少女鐘意香港迪迪尼勝在人少,唔洗排隊, 又有duffy, gelatoni, 而家仲要有stella lou, 容易親近d人物公仔

今次可能比人認得 但係會話 咦 你咪Facebook果個大波妹

明明香港人自己都唔想去

KARIN 一淫少少即刻同 OL 有得揮

但好可惜佢一期選拔都未上過

隔離飯香

如果個po係2ch出下單實入選拔

搵人過去開咪得 上次難波都講左幾版

有啲想嫁

加推Karin啦

Karin咁樣搞一搞20單會唔會有選拔

Karin好波

雖然好想Karin入選拔
但我覺得唔會

個個都爭住畢業, 俾個門神為OL同KARIN得唔得

估唔到日本twitter傳到去個個fb page都share

黎個真係估唔到
希望對karin同純奈有幫助

係真係好「波」

假架！

但真係越黎越靚

Agger

眞衣姐

好波就是好女

老女人老而彌堅啊

You see see your name

月月都仲係二排炸，二期洗多二單腳先啦

KARIN係賢妻係好女仔

快加推

推左好耐啦

我覺得二排係月月既盡頭
舞台劇做宮路真春 都係二排則邊
反而堀係一排

飛鳥是老婆豬

禾堀靚咁多

長髮月月屌打崛

今晚又要跪玻璃

Yes

堀臭得泥想大大力索

睇完其他圖=不了

佢揾番以前啲舊相
而家既Karin好靚

琴子

佢係咪係GOOGLE打個名就算

狗寶屌打

關唔關你事

睇個款似係

竟然無人用

支持金巴

去見下真人睇下咩料先

真人QQ

想見右邊嗰個

世界制服冇下一集嗱

無啦做完啦

直情係啦

七仔已經問人點樣湊金庸じょうたろ

禾七

QQ

u see see u name

又痴

咁快講出泥個仔會小器架

官方設定

我同七仔唔會介意

both 尾機

全部同我躝啦屌你老母

Sor 係孖胎

要飲奶粉

係乃po逗留多陣 單推都變DD

證明乃團顔值高

其實推黎推去都係某幾個MB
得閒就PO下其他MB

老婆排名不分先後：
七仔
飛鳥
優里
蘭世
桃子

觀察名單：
卡琳
小百合

人嘅問題

花牌係咪計齊晒人先除返開條數

條link係邊 而家先記得

かりん

如有興趣請自行代入

中二

西野七瀬手機mail 120917

雨！
今日もがんばろう ゆっくり〜
落雨！
今日都要加油 悠閒咁～

ななせ
七瀬

顏值屌打另外兩個軍團

珠美

硬銷軍團
me撐無所屬

已填

你會唔會覺得自己好廁?

東蛋想送花比七瀬既朋友可以入去填一填
[url]
[/url]

唔會

可唔可以包埋自己送過去

你有錢咪空郵埋自己過去
不過staff唔比你入

宜家得未？

1 与田祐希 136pt
1 衛藤美彩 136pt
3 寺田蘭世 128pt
3 大園桃子 128pt
3 岩本蓮加 128pt
6 西野七瀬 123pt
7 白石麻衣 120pt
8 高山一実 117pt
9 久保史緒里 114pt
10 山下美月 111pt
11 生田絵梨花 108pt
12 桜井玲香 103pt
12 齋藤飛鳥 103pt
14 中田花奈 95pt
14 伊藤万理華 95pt
14 伊藤かりん 95pt
17 斉藤優里 90pt
18 堀未央奈 73pt
18 橋本奈々未 73pt
18 能條愛未 73pt
18 中元日芽香 73pt
18 中村麗乃 73pt
18 鈴木絢音 73pt
18 新内眞衣 73pt
18 佐藤楓 73pt
26 伊藤理々杏 63pt
27 梅澤美波 60pt
28 渡辺みり愛 49pt
28 樋口日奈 49pt
28 北野日奈子 49pt
28 伊藤純奈 49pt
28 秋元真夏 49pt
33相楽伊織 42pt
34 若月佑美 35pt
34 向井葉月 35pt
34 星野みなみ 35pt
37 吉田綾乃クリスティー 26pt
37 山崎怜奈 26pt
37 松村沙友理 26pt
40 佐々木琴子 21pt
41 阪口珠美 14pt
41 斎藤ちはる 14pt
41 井上小百合 14pt
44 和田まあや 3pt
44 川村真洋 3pt
44 川後陽菜 3pt
44 生駒里奈 3pt

有毒物品係禁運的

左大老婆右二老婆

食好西 瓜

出坑係好事

頭先無聊睇下有無戲院上あさひなぐ
答案係無架
德福都唔見有

不過可能遲下有

有都唔會同日本同步上

好大行雷聲嚇死寶寶了‼️

我係個邊睇算

生狗五雷轟頂被天收‼️

填了

Page404not found wor
U guys bully me

一用手機quote就出事

同步上都唔會預先賣定廣告
最多咪臨上個兩日靜靜雞賣飛

09月12日(火) 18:10～ SHOWROOM 「【スマホ版】映画『あさひなぐ』舞台挨拶SHOWROOM生中継」 18:10～ 事前特番

09月12日(火) 18:20～ SHOWROOM 「映画『あさひなぐ』舞台挨拶SHOWROOM生中継！」

做乜鳩野

禾花

吊牙完左

影住班毒撚影相

估唔到有人放出黎

課左3單先同我講一回限定

唯有留黎抽蘭世

生蛋開花有故仔有片睇
ching唔係唔課牙❓

出乜貨乜先體現到對mb既愛
到時握手同佢講一定好開心

あ～ありがとう

抽得一下 課左三單喇 淨低唔抽蘭世有咩搞頭

仲未慣自己改左名
諗緊邊條粉腸用Karin個名

你咪係

你丫

金庸：七仔知唔知邊條粉腸用左karin個id?

七仔：條粉腸咪你囉

松井愛莉

件衫d cutting差到
搞到成個大肚婆咁

因為真係肥‼️

sor

你咪粉腸

唔識欣賞...

中毒咀唇真係唔識欣賞
其他幾張都好正

俺の嫁

三句唔埋兩句派膠而家時下d o靚仔咁能惡都有既‼️

大園桃子 お誕生日おめでとう

@YurinaAkanenhusband ‼️

‼️

我突然發覺平手青好幸福
一生人入面搵到咁多個最愛

XXXX

俺の姉

平青回家未

本身想retweet我七但見到有五千幾個諗諗下都肯定唔中廢事re了 ‼️

我條女大園桃子生日快樂！！

🤷🏻‍♂️

送你果幾盆花啦吊你

我從未離開過的

改名未

我呢啲毒撚只係可以「如果痴痴的等某日終於可等到...」

唔到有幾個桃子飯既咩
點解得獸父推po

加油呀獸父

老豆仲有貨 禾作為佢條仔自愧不如

我過咗去睇隔離團

Btw今日桃子生日我先上返嚟睇乃po

想問金巴做咩改咗Karin名？ 唔要七仔嗱？

仲有好新名都唔識

J緊 唔得閒

老豆巴

你就唔要
我大婆永遠都係七仔

仆街啦無貨

星呀星 接力

老豆依家養幾多個女